25k電腦升級求評

所謂升級其實除左火牛(800w)外咩都換哂

Intel i9-9900k HK$ 4100
Corsair OMEGA RGB HK$ 1199
Corsair H115i Pro RGB HK$ 1099
Corsair Vengeance RGB LED DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1950
MSI RTX2080Ti VENTUS HK$ 10980
Toshiba Enterprise 4TB HK$ 849
ASRock Taichi Z390 HK$ 2020
Samsung 970 EVO HK$ 1835

ram接受到無燈可以買
G.SKILL Ripjaws V Series 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3600 (PC4 28800) Desktop Memory Model F4-3600C19D-32GVRB $1801.99 free shipping - $15 promote code = $1786.99

3600c19....咁既級數，c15啦！

買t force隻excalibur 4000mhz c18